即時recap: 黃大仙街坊踢拖怒屌黒警：唔歡迎你

都唔知香港警察生存係世上為左咩。

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

好堅

要推一下

香港真係唔需要警察

警察亂放催淚彈

個陣未放

之後咪放，射呢班街坊

節節後退

太高汁！

無裝街坊

頭排舉手擋住果幾個係乜事

完全唔知做乜鳩

推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

乜裝都冇樣都出晒
班過街老鼠仲話人扮街坊、曱甴